90後9up group

無論你想討論時事/政治/動漫/感情事/閒聊
乜都傾得
無論你讀緊書 做緊野 定做緊廢青都歡迎你入黎
樓主長期得閒 專業9up
此gp以欺凌鴨免為生

自己pm 電話年齡
你唔驚太多野講就歡迎pm
會儲埋一次過開gp
大約維持係50人
GP已開4個月
係咁催我則會無視
1個月內冇上水會踢

不了

不了
唔想幫你食90後囡囡

推

返5p啦撚樣

巴打 睇Google Form 岩岩入左

填ed

填完唔加既？

sorry啊 依排忙 一陣加

Ed